石籬現場有異象

咩嚟

？

貼文宣被咬?

手足文宣

石籬？唔係葵盛咩

樓上有人掉文宣 話有武肺口水係上面 叫班狗執

葵盛呀

正警甴就係應該執屎

識玩

空投師

唔好開燈掉

空投師
手足睇住D cam

葵盛西同石籬差好遠喎